[69遊行]覺唔覺得把口嘅人好撚嘔心

。

今日成個ig都係69遊行
利申：po得全部都有去

你follow嘅都係有心人
我嗰啲好撚假

仲搞分化?
屌你老母

你好似有啲離題喎

咁都分化
你玩撚晒

有啲係ig 度屌人淨係行下真係有用？醒下啦香港人！但係自己去緊旅行玩緊dllm

係
呢啲人以為自己係乜咁
乜都唔做就想攞光環
衰撚過五毛

去旅行咪去旅行
唔屌人都冇乜嘢
話遊行冇用？
乜都唔做去旅行就真係冇撚用

真，我見到有啲人唔好話遊行，直頭唔關心政治，問佢六四係乜佢乜都唔知添，但今日係社交網站求其post兩張相再打句我愛香港，dllm仲要係自己啲自拍相，又晒身材又剩咁，扮晒關心，真係好撚嘔心，好撚柒嘔心。好想喺下面留言叫佢收皮

哇呢啲仲撚嘔心